［轉載］Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter

見好多人都唔太知點樣入手
為免好似搞到自己都五毛咁記得寫下個人簡介
個名唔好改到standwithHK咁
因為好易比人當bot
最好個性化D

首先你要FOL＂國際新聞＂佢地簡中會出下香港／支那相關既
呢個時候你就要入去留言＋轉推＋LIKE
多數關於香港既新聞呢就好多五毛／假扮鬼佬出現既
如果遇到既唔使同佢嘈！因為好易比人檢舉話你屌佢
如果你自問係撚狗高手既你可以引佢講仇恨言論＞跟住檢舉佢

最簡單例子係
新聞講抖音既＞留言（英文！唔識英文就用GOOGLE翻譯）就話哇～咁咪比人睇哂個人資料點點點！又或者直接貼圖

懶人包：
@WELTnews
@globeandmail
@NHKWORLD_News
@EpochTimesChina
@tv_asahi_news
@tagesschau
@GatestoneInst
@bbcnewsjapan
@CBCNews
@MailOnline
@cnni
@AFP
@SkyNews
@USA_China_Talk
@axios
@inquirerdotnet
@qz
@rapplerdotcom
@thehill
@NBCNewsNow
@CNN
@cnnbrk
@BBCBreaking
@BBC
@timeouthk
@nytimes
@WSJ
@BloombergAsia
@next_china
@bpolitics
@Reuters
@dcexaminer
@washingtonpost
@WashTimes
@SCMPNews
@amnesty
@QuickTake

注意下面呢個係鬼佬版環時黎！但好多鬼佬留言既高手可以入去帶下風向
@globaltimesnews

日本方面既你可以FOL
@swim_shu(一位畫維吾爾既日本畫家)
@fuyusawa （日本週刊記者）
@oogesatarou（記者）
@kaori0516kaori（記者）
@chowtingagnes（日本女神）
@sonkoubun（漫畫家）
@japanavi（理惠）

值得關注既外國人
@benedictrogers
@michaelgwaltz
@x_feroza（拍化妝片但講維吾爾既女女）
@NickKristof
@revmahoney（之前黎香港果個牧師）
@NikkiHaley
@matanevenoff（ＮＢＡ小朋友）
@jenniferatntd
@chillilucas_hk（智利仔）
@Jkylebass
@GlobalHimalaya（會翻譯外國屌支那既片）
@aaronMCN
@tomgrundy
@SolomonYue（幕後大功臣）
@DamirReneGOP
@realKyleOlbert

外國議員（唔分類了自己禁入去睇下佢咩國家）
@SenHawleyPress
@SpeakerPelosi
@marcorubio
@SenTedCruz
@lukedepulford（英國）
@tedcruz
@SenatorDurbin
@SenRickScott
@HawleyMO
@SecPompeo

仲有好多自己發掘下
你見手足RT過佢既就可以FOL

有點要注意既係
Twitter上係有好多反共既海外華人／被迫害／法輪功
唔好屌錯人
仲有既係！Twitter上係有熱狗存在
我會建議大家小心Ｄ
自己獨立思考應唔應該信佢

又或者可以入TG群到睇有咩任務可以做

當你去入面留言果陣你會發現好多手足都留言既
呢個時候你就記得FOL埋佢地
不過一日就唔好FOL咁多人
因為都會當你BOT鎖AC！要解鎖好煩

同時
你會發現好多手足有不同類型既文宣圖（如上圖）
你可以SAVE低留黎用
因為有D鬼佬就係鐘意睇呢D圖多過字既

由於每日既新聞都唔同
所以請大家好好自由發揮
邊期熱門既就推邊樣
好似之前既抖音到而家既世銀借錢比支那／集中營等等
但你記得要落 # 例如#StandwithHK #boycottchina 之類（多ｄ參考手足落咩＃）
盡力煲盡力屌就得

如果想多Ｄ手足FOL你既話
就是但貼篇文 #手足科勞 #科勞手足

可能有人話Twitter國際新聞有咩用
你要記住所有野都係一環扣一環
比人打壓自由唔係得香港
要感染比全世界聽合力對抗極權
可能條路係漫長既但請堅持Twitter線！！
多你一個好多

不串不散

推

和你推

push

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務